有三日時間用黎籌備三罷

今次一定要搞得成，除左八五，次次都臨時叫三罷。

今次要落足力文宣，好好籌備三罷嘅行動，集會，遊行。

今次一定要成功三罷，同埋要諗方法搞無限期罷工

呢啲都需要時間，請大家善用呢三日。

黨鐵唔開已經罷左一半

Hong Kong needs international support

Push

你啱